尋失物 求求大家 （幫朋友）

Yung W** M**
黑色coach銀包
裡面有一張身分證 回鄉證
有一張情侶照 背後內藏兩張爸爸最後的遺照

本人今日10:55分左右係深水埗荔枝角道欽洲街交界處（711附近）搭咗一架開往旺角佐敦道 紅van小巴去到亞皆老街 朗豪坊後面 （711 門口）11:08分左右落車 跌咗個短身coach黑色銀包 一個 裡面現金少量 大概100蚊左右 一張身分證 一張回鄉證 左下角有三張相片 一張情侶照 兩張已過身的爸爸照片

希望各位絲打巴打見到幫手搵下
雖然證件補辦麻煩 本人單親 自小和爸爸相依為命 爸爸早年過身 留低最後回憶 有錢都買唔到回憶 希望有心人幫我留意下 有落差館備案！希望尋回 多謝大家！

希望大家可以幫一幫我

幫推

幫幫手 唔該曬

推